復課第一日俾miss chan罰留堂 on9

屌我交唔齊啲功課啫 又唔係冇做
使唔使罰我留堂重打電話俾我老母
老母打咗我一獲勁
而家成腳藤條印 聽日返學實俾啲同學笑

有冇ching識代做功課team/自己做緊
留tg

tg hugo1991

學校而家返半日wor

你返半日工要你ot到6點先走嬲唔嬲?

藤條印？圖呢？又純文字？

可以幫功課

話比杜工知拉！
報警拉左你牙媽就岩

樓主中幾？

中六
比mummy 打

dllm

中6洗撚返學?

@love_hongkong98

使唔使幫手私了

小二...

好波

想睇藤條印